8月9號取消？？？

我想問8月9號係咪取消機場集會？點解完全冇人講既？上次完全無狗出現超級和平，就好似尋日嘅沙田一樣

究竟8月9號係去邊？

無取消！去機場

機場最有效！！gogogo 自己準備文宣
諗定點同外國人宣傳！

因為完全無人提過8月9號呢度啲post全部集中火力系8月10，11號！

我怕你哋班人唔記得八月九呀我文宣唔叻？有冇人幫到我，或者我哋！

幾點開始by the way

我驚唔夠人，大家可唔可以記住8月9號

做咩負評我？

今次應以文宣為主
要俾旅客正面觀感
造成衝突全部都係popo同白衣人

呢張好似都係喺連登download
唔記得

thank you
推！
唔好好似琴日機場唔夠人甘！ 要和你飛

因為上次集會其實有申請不反對通知書，其實今次需唔需要申請呢理論上？

推

推！

我都想知
推